721 恐襲三個月行動討論

黨鐵元朗站兩點摺
非元朗國居民真係走唔到，得返巴士，預左大量road block大搜捕

我提議六區開花
一係就聽張建宗講不要再糾纏721事件

不要再糾纏721事件？

不要再糾纏721事件

？

推